文宣組既朋友，要留意用字

係 逆權行動 唔係單單示威
係 恐怖分子 唔係白衣黑幫
...
仲有其他